{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69566&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항더엘리트독채키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "当宿は日の出を鑑賞できる独立型キッズプールビラで海を眺めることができます。 プールビラ内には個別バーベキュー施設が設けられており、毎日安全のため消毒と防疫作業が行われます。 九龍浦海水浴場や虎尾岬日の出広場、近代文化歴史通りが近くにあり、観光にも最適です。 水泳を希望する場合は、ぬるま湯を使用するかどうかを事前に知らせなければなりません。 また、宿泊人数の確認も入室前まで必須事項です。 プールは毎日水を交換し、個別プール使用時にぬるま湯を温める時間が必要になり、5時以降から水の温度が暖かくなります。 入室時間は5時から可能で、退室は22時以降です。 それぞれの客室には個別プールがあり、ぬるま湯を利用する場合、追加料金が発生します。 プールの大きさは客室によって異なる場合があり、客室内では火災や臭いにより肉類、魚類、チョングクチャン類を調理できません。 入室は最大人数を超過した場合には不可能であり、客室内でのペットの入室はできません。 未成年者の場合、保護者なしの宿泊をご利用できず、キャンセルや払い戻しもできません。 また、火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して処理しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、どのような設備がありますか？",
            "answer": "当宿は日の出を鑑賞できる独立型キッズプールビラで海を眺めることができます。プールビラ内には個別バーベキュー施設が設けられており、毎日安全のため消毒と防疫作業が行われます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "九龍浦海水浴場や虎尾岬日の出広場、近代文化歴史通りが近くにあり、観光にも最適です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "水泳を希望する場合は、ぬるま湯を使用するかどうかを事前に知らせなければなりません。また、宿泊人数の確認も入室前まで必須事項です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "それぞれの客室には個別プールがあり、プールの大きさは客室によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に調理できる食材に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火災や臭いにより肉類、魚類、チョングクチャン類を調理できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超過した場合には不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室内でのペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしの宿泊をご利用できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 510
    }
}